（慎入）好撚憎香港班憤世嫉俗班死毒撚，話緊你呀

你毒都唔緊要啦 又要好撚有自信 講到自己幾撚型幾撚威咁仲要成日做網絡判官:~屌鳩啲港女，（其實就係妒忌人）陏啲就話啲女人死臭雞死港女唔怪之得人哋想食洋腸都唔想食你地所謂嘅（20cm既司華力腸） ！屌你老母好心就死返屋企打飛機過世啦 屌你跟住一講公屋就一大班人死出黎喺度自我安慰打飛機吹奏到住公屋有幾撚好，矮化私樓價值其實就口裏說不心裏卻很誠實好撚想住 仲有呀，成撚日偷拍人上網跟住就打晒飛機咁起人哋底 你哋係咪痴撚線㗎？人哋有乜撚嘢得罪你 然後講到自己月入幾撚多，個個都7 80k一個月又牛冿又哈佛咁撚樣，點解咁撚高學歷都係冇用都係一班垃圾一班沒家教既撚樣，最重要係咩？係你地成日覺得自己好撚清高，屌 仲要成日話自己米9中上樣 結果其實都係一班油頭4尺11既毒撚

推到你班死毒撚睇到

個排版睇撚死人咩

我都覺 有時喺條街見到啲毒撚，發覺佢哋同啲廢老冇分別 咪又係妹下妹下
仲要有浸唔洗頭嘅味，喺度獻世

喂 知都唔好講出黎啦

憤世系毒撚出現了

開啟圖鑑

上連登勿認真

下次可以清楚分行
盡量減少句中既表情符號
令人容量閱讀先會有人睇架嘛係咪

容易

其實係訓練速讀，掃key words就大概明講乜

好叻叻呀幾時開班教下，好想學

咁我都認同你樓主寫到1999嘅

Sor下次寫好啲

申請到居屋味呀？

咁又係，個個都話自己月入30k up, 不過住公屋
最撚叻就扮有錢， 食咩好西， 點搵平機票去旅行。 然後繼續都係冇女

不能同意更多